［演藝大學］召集讀緊演藝既巴絲

明明演藝啲course都係學士學位 唔明點解JUPAS/NON-JU Post都完全無左我地既身影咁

同學你好

大 O 值唔值得去

推

有無apa人想夾租
可以tg我

黎緊想報電視電影
portfolio冇頭緒要點整
有冇師兄師姐可以教下我

有冇人有面試offer喇
剛收到FTV email